我認為需要 組織返一套作戰指令

揾啲特定嘅標誌配對返 一啲現場嘅行動

基本嘅要有 集合，散開，前進，後退，預備 等等指令

而且要分配角色， 1組人 入面邊個攻 邊個補位都要有。

重點要救手足

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

PUSH

驚黑警用呢套方法控制返前線

實在滲透到入嚟都冇辦法
但係前線手足會分到幾時會做咩嘅
加啲指令集方便組織行動 一氣呵成

同埋有時 要凝聚到分區嘅手足
被人街邊打到埋身 就因為得自己一個唔敢還手
有時 得2個 普通狗捉到人
大家都有意識埋去 撞開佢地/打狗棍嘅話
會救到多啲手足